塞路軌幫大家戒黨鐵？？

即係點？塞唔塞路軌？要香港停工，是一定沒可能。

但我地提倡抵制黨鐵，白白咁降低人流，去比班藍絲上班上得舒服Ｄ？定係已經見區選贏，就已經好多野都堅持唔到落去，已經又因為方便，又要用番黨鐵？塞鐵拆鐵，不塞路，幫大家停用黨鐵。

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激